速龍小隊準備好去高鐵站stand by未？

聽講好多示威者要搞高鐵

保護高鐵 牙sir有責

保護武漢同胞

以武制菌

用子彈殺細菌

武漢需要速龍小隊

唔好呀

發夢見到好多黑衫手足

佢地邊敢去
畜龍好多係支那人扮的
佢地一有事就縮
最叻打下香港小學生

落左地啦

靜啦，好多手足未撤架

TG 殺到菌 好似係

靜啦

有冇防暴圖

tg高溫可殺菌

聽聞tg可以消滅病毒